# Репозиторий для лабораторных работ по дисциплине "Модели и методы теории вычислений"#
ИДБ-15-15, 4-й семестр

# Как работать с данным репозиторием? #
1) Создаете форк данного репозитория
2) Называете форк своей фамилией
3) Заливаете все лабораторные работы на этот форк

# Не создавайте пожалуйста по 10 форков. Одного вполне достаточно! #